中國貴州貧困縣的真實情況

小孩沒有學習機會
老人家表達能力有問題沒有獲得任何支援

中共有錢貼黑人去中國的大學讀書,送埋大別墅,生活津貼
小粉蛆日日聲討各國, 但沒有一個幫貧困戶發聲

中國人係好撚階級

華為人睇唔起其他白領
白領睇唔起藍領
環衛(似香港清潔工)不受尊重

有條撚屌中國大學生話要殺幾億窮人幫中共分憂其實係支蛆界的主流觀點
只係條友太笨柒直接講出口

中共有錢貼黑人去中國的大學讀書,送埋大別墅,生活津貼

每個黑人仲有3個女大學生伴讀

香港仲階級啦
中國先係最唔抵階級嘅人

過多年沿海城市要同內陸爭草食，過多五年爭人食

窮人唔計

攻堅到底係乜撚野意思
係咪要打死哂班窮人佢

一開波個 副縣長 長髮走肥，一睇就知點上位，點幫窮人

個6億月收入1千既人根本唔係中國人 以大陸人既標準黎講

同撚窮人鍊撚過

班on9仲日日話美國人慘
John van Hengel的食物銀行係全世界頭一間,教會零散的派食物唔計

美國大把food bank
中國佬只會走後門幫仔女,二奶入ibank

推

中共點止貼黑人讀書，仲貼埋女俾佢地做伴讀，要佢地陪酒仲要俾人屌，搞到要落仔...

出外就扮大佬，幾百億幾百億咁送俾班非洲兄弟，糧荒就話中國人民可以一年食草，6 億人月入1千就冇件事，武肺嗰陣只係派幾蚊補貼...

呢個垃圾政權，仲有人去歌功頌德，奶屎眼... 道德淪喪呀

明知呢啲野，仲走去愛黨嘅就係仆街冚家鏟！就應該去死！屌佢老母！

強仔話六億人月入1000
可能都報細左人數

呢啲睇到個人好心up
尤其係有小朋友嗰啲
好似已經注定咗無未來咁

唔係點會咁多三和大神
明知係工廠做到傻，但起碼三四千一個月，過年可以返鄉下食好d

非洲堆國家已表明唔還一條死路的錢
如果一開始用呢筆錢攪教育基金,起碼小朋友唔會係文盲

白卡習自己無書讀就棟9中國的小朋友

死晒佢啦
芝麻人有錢又好冇錢又好
無一隻係無辜

剩係個戶口制都夠on9

典型山區地方，交通極差 又無資源。基本上同甘肅 ,雲南果堆鬥慘
呢D情況每日發生，睇開D啦

好撚慘
說好的全面小康呢？

中國有呢個慘況
就係因為有HKUSecret#252142 呢類為錢顛倒是非的中國狗

睇依家上映果套 新聞守護者

會發現蘇聯同中共好似

都係靠勞役人民黎養特權階級

最美好既外宣就係越遠既人越俾得多甜頭

吸一批新既入黎吸血
冇能力就拎去做奴隸，反抗既就勞改，封鎖禁言
無限奴隸供應

中國人苟且偷生
中共政權如有神助

其實係1978年打後
深圳河以北就行緊社會達爾文主義
所謂一小部份人富起來就係練蠱
越心恨手辣就越賺得多錢
弱者會被社會淘汰而且冇人可憐
強者可以瘋狂收黑錢割韭菜
成個社會係冇同情心同理心可言

做假
搵幾個臨時演員就想搞抹黑

香港人喺呢點都差唔多

又係呢招拉香港人落水的低級spin

讓一部份人富起來

佢個計法好奇怪。等於父母每人平均有一粒睪丸咁。強仔咁講似係為咗keep住中國作為發展中國家既優惠待遇，我始終唔太信中國人窮到咁

個副縣長靚到

根本就種姓制度，改過個名啫

儒家文化圈係咁上下
日本都階級觀念重 返工好似契弟咁

黃世澤有一點講得好啱
儒家要由地球消失

中共有錢貼黑人去中國的大學讀書,送埋大別墅,生活津貼
小粉蛆日日聲討各國, 但沒有一個幫貧困戶發聲

因為佢地控制唔到外國人點睇支那
唯有咁樣送錢比佢地

相反本地班窮人可以靠黨媒壓曬所有報道

唔記得播主題曲

老實，窮到咁仲生，我唔會可憐佢地

明明係美國唐人街嚟嘅

貴州好似係最窮既省之一

巴打已經盡得老共精粹了

其實教育失敗，個大陸大學生都含賓洲，冇個幾億人比佢壓到變窮人，佢點升上去，佢去做窮人呀

藍屍最愛
波台狗入嚟望吓

香港既「脫貧」係講緊劏房班新移蝗買唔買鋼琴

識字反抗啊

2020年脫貧攻堅

OK既, 仲有2個月比佢攻堅

淨係深圳都大把三和大神啦 好難想像其他地方

中國鄉下好多都係自己種野食，有d零收入都生存到，條數唔出奇

唔駛去到咁遠
廣東梅州已經窮到仆街

第二日拉左放片條友同鏟撚左條村咪冇事囉

呢啲咪窮人思維
越窮越生
望啲仔女快啲大幫手賺錢

如果真係玩計父母平均一粒睪丸
中國人均收入成萬蚊人仔，計平均收入更加冇柒用，完全反映唔到事實
事實就係強國人大部份，至少強仔講既呢六億人真係窮到仆街，而且窮富差距大撚到仆街

點解唔係咁，中央冇錢落，你石頭點出錢，睇吓八十年代報告文學、

屌，咪就係個句，一人一蚊囉，現在六億人個一蚊比咗共官，你重唔發

愛因斯坦怎樣說中國人？
《衛報》的文章舉出了以下幾個例子：

愛因斯坦稱中國人"勤勞、骯髒、愚鈍"。他注意到，"中國人吃飯時不坐在凳子上，而是像歐洲人在樹林裏如廁那樣蹲著……（中國人）安靜、拘束，就連孩子看上去都很呆板、愚鈍。"

愛因斯坦還寫道，中國人"生很多孩子"、"繁衍能力很強"。他隨後對此觀察的反思是，"如果這些中國人取代了所有其他種族，那真是遺憾。對我們這樣的人來說，就連那樣想一想都是無可言喻的悲傷。"

形容得好貼切，100年後依然準確無誤，厲害了

另一方面諗，佢地教育水平低，唔會識諗將來/生仔對個細路唔好，同埋避孕教育不足

總之而家呢個世界已經癡晒線，發達國家啲人個個唔願生，支那南亞力架就日屌夜屌搏命生

中共冇當佢哋係人 所以唔計

話說呢家好似冇曬d山區扶貧電視節目，係咪放棄曬佢地

政府垃圾
要大量奴隸供養權貴
啲錢都係剝削窮人而黎
窮人生仔幫國家做世界工廠搵錢

佢哋覺得弱肉強食係真理
你慘因為你弱

全民小康

根據官方講2020已成功消滅絕對貧窮
此後,就算貧窮戶易子而食tvb新聞都唔會報

中共最興無講當唔存在

三天後刪除

我信支乸會滅貧喎 (殺滅貧窮人口, 活摘器官, 成為化肥, 人間蒸發)

其實廣東,非沿海非珠三角. 已經窮到仆街.

仲有睇唔到40吋電視

無咪仲仆街，中國係集中發展沿海城市先（後尾變咗只發展沿海城市），無呢種制度，會幾百萬以上人口衝去沿海城市。

之前喺旅遊台先同啲真心膠拗過
佢哋去開景點附近就以為成個強國都脫晒貧

香港咁細，都有分邊度係貧窮地區啦
強國成功脫貧？嗰啲鄉下地方窮到你驚啊

仔就幫手耕田, 女就想佢去做雞.
以前大陸識過D 女, 帶過我返鄉下. 一睇就睇得出邊家人個女係做雞.
一種屋就磚頭, 門就用竹用草砌成. 有門=冇門, 窮到冇嘢偷
一種就同香港D 圍村差唔多, 砌晒磁磚, 門口有摩托車. 再好D 就有私家車

中國市值最大既企業又係貴州
大國最撚窮既省又係貴州
應該係堅尼系數全球第一

叫佢哋去下D 咩助學去山區. 就知真正中國係點喇.
呢個景區呢條村唔錯. 隔離條村唔係景區已經窮到仆街, 好大分別喇.

咁撚窮仲要中出 生咁多件

四川 大小涼山 重窮 ， 全國愛滋病最多。。
小學生行山返學。

支那好多窮人都自生自滅緊
其實共匪唔驚呢班窮人
反而佢哋最驚係班大學生

清遠都唔算窮啦，起碼溫飽無問題。

有未來過你，超越香港呀

無知永遠係最可怕
講緊生咁多件出嚟，唔包件件正常

雲浮

連州, 連南, 陽山........窮到仆街.
咁同貴州呢D 比, 可能真係未到最窮既

同意，嗰班貧窮嘅文盲一啲威脅性都冇
中共根本不在乎
相反班大學生有常識有獨立思想
冇咁容易控制

你班attention seeker係咪以為咁就呃到人努力啲啦柒頭

陳秋實失蹤咗出返個鄭秋實睇下幾時又失蹤

片中d貧民咁窮仲生三個，抵佢哋窮三世啦，根本唔抵可憐

睇依位巴打語氣應該有啲年紀屌得好

睇嗰陣完全聯想到嚟緊支那實有地方一樣要食樹皮

搞GAY嬴到最後

人在東莞已經漂泊10年
有時又懷念當初一起經已改變
讓這閪窿將你我相連
鋤入你…

勞動力不需要太易滿足
一生只為溫飽不求人權
食飽多嘢諗餓住好管理

原來支那咁樣求偶既

對唔住! 我手快快㩒錯負皮
正評先啱!

不愧係最應該消失嘅國家

養兒防老啊，你識啲乜，唔生多幾件第日點養得掂自己

跟老母去過山區助學就知上面可以窮到幾悲哀

「这些都是小地方，不应因为这样放大中国的不好。这种情况国外也有。」
真係聽過🇨🇳人咁講過

其實早五六年仲有去支那偏遠地區玩已經知好撚多窮人，但依然瘋狂起樓好on9

咩叫先係最唔抵階級

屌你咩 佢儲緊錢起個皇凌俾自己

咁點解日本唔會出問題？
日本最發達城市都係東京大板之類，有好多重係嫏下山卡啦地方
但一樣發展到？

支爆未？

有錢咪奶，奶美國一樣係奶姐

咁落後，證明仲可以發展，中國又贏
gdp又可以升20%

又爆國家機密，有無睇過新聞守護者

Rainbow 6 siege 果種攻堅

支那玩緊現代奴隸制, 共狗要既係奴才, 唔係要人.

支那人只係一堆家畜.

真
大陸仔好多中二病
成日將弱肉強食放係嘴邊 合理化哂d缺德行為

你講到咁，你躝返大陸啦

清朝都係咁上下

慘在尼泊爾孟加拉一樣每日16個鐘， 月薪幾舊水，
班大陸窮西連工都冇得返

戶籍制
起碼香港我張身分證唔會寫我係新界人先

有山有草，理想居住地方

點同
中國落後地方講緊月入1000-3000
甚至仲會發生無飯開嘅情況

好撚啤梨哥 feel

幾年讀書前去過大西北交流
唔係屯門，係支那大西北
已經講緊係成個城市既中心
最貴既餐廳都係一百蚊hkd左右
D人返office係冇冷氣
就算二三十層高果d都冇
Office d人都係2k人工左右
唔敢想像附近山區d人幾錢人工
果邊仲要田都耕唔到

咁窮仲要生3件出黎

為支那製造更多貧窮問題

尋日先見到solomon retwitt 有幾個大陸公安係屎坑一手捉番個bb上黎

所以黎個文化大革命

無人care，包括佢地自己

所以當年秦始王係做得無錯
只係個手法太極端

小粉紅: 唔係我窮就得啦

其實都係好撚窮

証明支那洗腦真心好勁
一堆小粉紅無視左自己國家有班窮人

唔計啊

剩係計深圳 廣州 上海 北京